clash royale 染紅了

都唔使咁紅呀

唔係上年都有依啲活動咩？

真心？

年年都有架
COC重紅